陳彥霖生前最後自拍短片

屌你老母死黑警同我講死因冇可疑？還命呀冚家產

Link 死左

15分鐘 link已del?..

推

佢咁樣點會自殺
咪玩啦死黑警

推呀

點解推唔起

前幾日有人開 post 話佢好朋友
仲要 post 埋相咁
話佢唔 care 示威
好撚明顯咁家下

全世界back up

古有林維喜，今有陳彥霖

個個post我真係想捉佢出黎打

生於斯 死於斯

我地會做到 用最後一口氣搵真相

backup啦

要快呀

個隻係狗
我好擔心佢啲朋友啊

Back up jor

RIP
會討回公道

Push

邊撚到無可疑

陳彥霖 ig片段流出

可能因為依個po已經講緊依條片

樓主曾經俾我block過
疑似0.5

其他人都有post 呢條片上連登

手足

推唔郁

已經有好多po係關於依條片

見過霖霖的手足：

關於陳同學條片有嘢想講

backup

妹妹希望你安息 你思想積極向上 絕對唔可以含冤而死

推 沉冤得雪

我地一定要贏

pish

push

backup 呀

生於斯死於斯 我地都係香港人

811手足：

關於陳同學條片有嘢想講

還我真相

[整合]陳彥霖同學件事係羅生門

勁多人扮朋友話冇去過

一個咁愛香港嘅人

屌你老母 咁樣都可以話佢係自殺？

睇完條片 都仲話佢會自殺嗰啲 究竟有冇腦？

人呢

我要搵到佢哋指揮官話事

只係佢曾經主動搵高級警察

同上次
秀茂坪被自殺案一樣

黑警用死者A/C開post 澄清非義士
之後被人識穿

Tui

唔係講笑。

大家唔好因為發現到影片上有破綻而覺得如獲至寶。
我想講公開 CCTV 之前校方絕無可能會未睇過, 依家o係知專學生面前播明顯經過剪接既影片, 我唔覺得學校/政府會犯咁低級既錯誤。

我認為有以下兩個可能:
1. 內部有負責執片既人係手足, 對政府/校方陽奉陰違, 暗地裡埋下破綻。校方於播片時先發現問題, 所以急忙暫停播片。
2. 播出的其實可能咩都唔係, 唔係警方所講陳彥霖赤腳行去海濱的影片。隨時只係用黎愚弄大家或者轉移視線。由於公開既 CCTV 已經剪輯, 連日期時間都可能係假! 成件事好大可能係付國豪2.0, 俾 d 假線索你引導大家走一個錯既方向, 片中既野係整黎誤導大家!

如果係可能性1, 真相自會大白, 手足應該有片在手。
不過換位思考, 代入呢個政府既角度去諗, 可能性2 就合理好多。而如果事實真係可能性2既話, 大家唔好浪費時間研究已公開既影片上, 個白衫人隨時係 distraction。唔好成日以為咁好彩內部都有自己人, 我都期待過會有白警出黎篤魁。靠自己啦, o係冇手足內部做野既情況下, 你期望條片有 d 咩? 唔通會有殺人片段? 警察講明睇完 CCTV 之後認為冇可疑, 政府會唔會俾 HKDI 播出殺人片段去打警察臉? 政府自己去證明警察講大話?

行動建議: 迫使警察公開導致佢地認為冇可疑既赤腳去往海濱片段 及

(十分重要!!!!!) 呼籲曾經 o係唐賢街泊車既車主翻查車 cam , 翻查日期切勿切勿鎖定 o係 9月19日!!! 要翻查9月16日到9月22日。

連登有 post Fact Check 過好朋友同陳彥霖既真人最後聯絡時間為9月16日。
9月17日陳彥霖手機有 post 過 IG 但可以係其他人用佢手機 post IG。

調翻轉去諗成件事就明哂, HKDI 既 CCTV 無論有冇料都好, 政府一定處理哂。唯一警察淆底既係驚真係俾人搵到車 Cam, 而事發日期並唔係9月19日, 所以整場咁荒謬既戲去誤導大家, 等大家個 focus 留翻 o係 HKDI 個電梯度同去花時間去查個白衫人。

認同我既分析請廣傳, 以避免車主只係睇左9月19日既車 cam就以為冇料到, 人命黎。
希望事件最終可以水落石出, 還受害人一個公道。

吸過毒會提早衰老

Backup呀

就算佢真自殺 我都一定要睇到佢自己去自殺！

香港人依家被自殺 遲下外國記者被自殺

核彈

你老母比我屌嗰時有冇啲新意？

各位手足生性啦冇得輸

你條女俾狗屌夠唔夠新意？

我琴日都講左 佢播條處理左嘅片
我地點研究可能都唔會有咩發現
搵其他方向 例如車cam好過

一定係他殺，陳同學知道有危險拍定片

吸你老母毒 死開啦5毛撚
睇黎今次真核彈 好多人要屈9佢吸毒
十足十之前屈示威者廢青一樣

好撚多鬼呀屌

推

霖霖好大機會俾國安....

黑警還命

我廿六 真廢青

車cam 一般2星期就會被新紀錄洗咗

有線索 佢係知情姐

嗰個post好撚鬼

還命啊死黑警

冇錯，16號中午佢仲在生，車 cam 要由16號開始睇！由警察搞既小動作調翻轉去諗，睇16 - 18號。

之前好多人衝出嚟認係朋友

其實似以死相諫送警察大禮

唔好放棄呢個核彈

推呢個
811手足：

關於陳同學條片有嘢想

做元氣搵唔夠錢轉職做五毛

魔警還命來

所以俾黑狗姦，完事發覺未夠秤，知道揚左大撚鑊。所以一不做二不休。

大大力推

肯定係黑警作賊心虛驚真相曝光，所以開post想停止討論

今次點解釋，點今自殺呀！
好正面喎！
就算MK妹都好！
都諗唔到一個人會突然去自殺！

越黎越多p 牌仔走出黎帶風向話係其他人e. g. 國安，令我更相信係黑警做

如果係黑警做 佢地絕對可以做到冇疑點 唔會好似依家咁

我懷疑係大陸黑幫
之前有巴打開post
有段信息 有條大陸仔話會夾女仔上車強姦拍片
我懷疑彥霖就係最早期受害者
鑑於黑警形象低落 未拉到人仲要涉及示威者，所以佢地冷處理

就算黑警做，都會做到有疑點，秀茂萍果單就係，不過恐怖分子死雞撐飯蓋，不斷講大話

屌你老母

之前有條友話佢冇出黎參與運動，係邊？

可以警黑合作 警拉左人影相 個人資料
比黑簡人 警黑合作都出晒名
689果陣已經好黑

又一件

推 要黑警死全家

黑警做既唔洗spin

突然一堆人帶風向話唔關黑警事
大家知咩料啦

愈多鬼 愈證明方向正確

明顯係死強姦犯搶左手足acc開po
大量五毛打手係度spin

認唔認到邊間警署
果間警署既人點睇都有關係

Push!!

真相越黎越明顯,係被自殺,至於犯人係咩人,大家有目共睹

Backup左未

還命

一定唔係自殺

又block多件

慳d啦屌你老母0.5

男人老狗喊左

相信已經冇五毛可以再spin走真相

一定要真相 求求各位真香港人

成班一早block 鳩晒嘅五毛spin話唔係黑警做，又黑幫又國安又話係最早期受害者，大家明咩事啦

五毛黑警死全家

推呀屌 班仆街仲喺到抹黑佢

Block咗N耐 元氣仔返屋企含撚啦

星期日 尖咀見

你老母被狗屌爛完 爛晒閪搵你個弱智老豆生仔先生到你條柒鳩出黎當差吸毒生愛滋

講完就死左。。

冷靜思考，唔好被分化

屌你老母收皮啦 即係話佢自殺？ 又核彈？ 放你老母棄
block

咁國安定黑社會做既都入埋黑警數
唔洗spin開
因為佢地都係合作既

［置頂］陳彥霖疑點整合+行動

唔推唔得

811 手足見過霖霖
關於陳同學條片有嘢想講

根本無可能自殺

佢手上既紙係咩嚟
會唔會係申請/報名/交學生會費之類
死者交既時間紀錄係幾時

講到咁同有不自殺聲明係冇分別
一定唔會自殺呀

吸你老母閪

J到用時方恨短 你含撚啦

睇到喊曬

真相 我哋會還畀你

大家要back up
香港人一定要盡力搵出真相

屌你老母,黑警咁都話佢自殺?
成個政府都好黑暗
所有有良知既人,呢單野要出黎搞到大一大,政府唔跪低唔得
唔係下條浮屍就係你,已經完全唔係法治社會,已經同中共完全接軌
中東,墨西哥之流

同佳事件可以搵建制議員幫

陳彥霖事件都可以，議員傳媒請幫幫手

我屌你老母咪有新意

真 死黑警 點解要咁做

屌你都廢事

咁都無可疑
Dklm

根本要force log out一次

你老母吸完毒生左你個弱智仔出黎

推 forward出去

好心寒

唔咁睇，條片有預言佢會被殺？

p

我地一定幫你清算班仆街

認真問 有冇人覺得片入面個樣同新聞尋人張相個樣唔似
究竟係我面盲定化妝問題
例如個眼袋同埋五官個輪廓（片入面果個冇咁突出）

推
一定要幫妹妹爭取公義

如果吸完毒會咁關心社會，咁你都吸返啲啦

依家d人影相係會p下圖架啦

你咁大個人 只得3歲智商，
好出奇啊！

香港人對你唔住

小學畢業未

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

on9仔

勁多狗或者五毛ac想將件事spin落其他人做，此地無銀三百兩

被抄牌再被狗跟殺害

起佢底

狗乸都屌

死開啦，死賤狗，幾時死全家你

Mark低扮朋友 話唔係義士既ac
全部都係鬼黎

連登好多狗 CLS

屌你老母，死黑警

可想而知滲透得幾恐怖
叫佢證明自己係朋友就無料到

屌

義士

Mark低佢地

彥霖

香港李旺陽

推死你班黑警！

積返啲口德啦屌你老母

...

肯定被自殺

你全家就吸毒 你條撚都吸毒

一定要搵到真相還小妹妹一個公道

之前話係佢由細到大玩既朋友，話佢冇關心呢個運動既個個樓主出黎解釋下

我係陳彥霖由細玩到大既朋友 你地愈吹愈大 我好撚嬲

收下你把臭口啦屌你老母

DIU

出面個班迷信撚同我入哂黎 我都有法力有野爆

佢咁揚講哂出嚟
可能真係有黑警跟住佢

有無人認到係咩位

黃到咁
佢個自稱親戚 話唔係手足

好可疑

811見過佢。嗰陣同個朋友一齊跑落去tst站避，我驚到喊，佢就請我食蛋糕、陪我哋傾咗陣。原來Christy就係Christy。我只係同佢相處咗半個鐘，但我唔相信佢會自殺，佢一定會想同香港人齊上齊落。我哋一定要為佢討回公道，佢哋一定要血債血償。

有可能

尖咀，811。

Backup!

果個明顯係警察定有關人士

有冇人有list

你老母吸左毒先生左你呢隻賤種出嚟

師妹安息

起晒雞皮
15歲咋
一定要為佢討回公道
黑警死全家

屌你老母
你老母個閪就吸毒

你個cancer撚呼出嚟嘅咪毒氣囉

霖霖 希望你安息 香港人係唔會放棄

屌你老味講得出呢啲就好肯定唔會自殺
黑警你呢世同狗仔女都不得好死

推。

唉， 甘的人，點會自殺

其實拿住啲單 座電梯想去邊？

推
多謝你吖彥霖

你岩，一定有目的地

屌你老母你把口咁賤
下次被人丟落海肯定係你陷家
全家死清光

再推

0:30

佢講佢去搵指揮官??????????

資深法醫馬宣立：陳彥霖浮屍全裸有可疑警應公開更多調查資料

811 手足見過霖霖
關於陳同學條片有嘢想講

9點喇說好的cctv 幾時放出黎

黑警叫佢攞啲單差館prove自己只係路過
結果俾黑警打死咗
鳩估

搵完指揮官死左

Rip

屌你老母 死黑警

推叫！

你老母吸撚完所以生到你咁on9?

親 腦袋是好東西 希望你能有

咁你又 backup 咗未

推介比大家，
拉落去 Downloads 度有 Windows Portable。
下載解壓後打開 youtube-dl-gui.exe，
係上面果格入 youtube link，
如果條 LINK 有 PLAYLIST id ，
會成個 PLAYLIST 下載。

例如：頭條新聞

貼喺上面果格後，
揀好 save 位置，
撳右下角個下載，
佢就會自動下載晒。

如果想將嗰個 youtuber 所有片都 backup，
可以直接喺 LINK 後面打 user id，
例如：，
咁成個 channel 所有 public 片都會 download 曬。

最快 Backup 方法：youtube-dl

C:\> youtube-dl https://www.youtube.com/user/RTHK[youtube:user] RTHK: Downloading channel page[youtube:playlist] UU6of7UYhctnYmqABjUqzuxw: Downloading webpage[download] Downloading playlist: Uploads from RTHK 香港電台

呢個 SOFTWARE 同時可以 download facebook 片，
請大家盡量 backup，
唔好俾啲仆街篡改我地嘅歷史同文化。

Back up !!!!!!

沉冤待雪

親你老母
on9仔

推 死黑警

p.s. facebook video 都 down 到

講野用下腦

真係好撚似
大家要保持警覺呀
一定要沉冤得雪!!

Forwards出去

屌你老母死黑警 15歲都要搞

backup呀

尋冤待雪

沉冤待雪，要黑警填命

車cam 好難啦，泊得街就多數係 daily driver ，成個月前車cam 一早 overwrite晒，有5日紀錄都偷笑

咁嘅心態會想死

我就好想警慌全家死

就係15歲先搞，無搞到就唔會全祼。成班黑警好似未見過女人咁。政府係好想青少年泥個年齡層消失呀？拉就拉十幾歲，被自殺又十幾歲，其實可能適婚年齡都唔敢生仔！最後點呀，放晒大陸人入泥香港？唔洗等到2046都已經係無左香港

加左英文字幕

On撚9 積下德啦

諗住搵返811 尖沙咀d live
但好多都已經係衝突緊
唔係黃昏階段
睇唔到有無受害人係入面

推出國際俾全世界調查

睇完好唔開心真係
點算好

有片

有冇DI既同學可以去部lift到...
對下大概圖既女仔身高符唔符合陳同學？

阿sir你吸過啊？咁清楚嘅？

你班垃圾黑警、藍絲，出嚟對質啦！咁都話冇可疑，我屌你老母

back up

佢老味 嬲到震

咁點解黑狗要隱瞞？可能佢地都知，佢地間接或直接參與其中。

咁有信念既人自乜撚嘢殺

佢ig有段短片話中咗tg,仲要話搵指揮官理論有冇可能個指揮官或者班狗下屬見佢靚女然後女女女咗佢再棄屍

賤種，吸你老母

Mark低呢班人呀

以後唔比任何手足一個人留係危險地方或做危險野。
尤其係女仔

對唔住...
我地會代你走落去，呢幾日我真係崩潰，但見到呢條片，我會撐落去。

香港人唔止要反抗
直頭要反擊，甚至主動出擊

完全睇唔出佢會自殺

夠啦 你係咪都想浮屍送警察大禮？？

咁有信念完全唔似自殺喎

推到真相大白

任何可能性都要考慮。

佢老母人渣黎

選戰將近 我本人今天起開始罷買/不會幫襯所有張貼建制派宣傳海報之店舖

其實之前都有人話做咩拎張p哂圖嘅相出黎做尋人相

開個個post樓主好奇怪，佢之前好積極反送中同搵哩個女仔，之後就話係佢好朋友，似比popo拉左盜用左連登ac

推爆佢！

block哂

收皮啦呀Sir

你係咪好小出城

推！！

推 唔好令佢死得不明不白

位置確認 協成行
GIORDANO 門口

你老母就吸毒 生條咁嘅撚樣

補圖

推 佢一定唔係自殺 要搵到真相

片段放tg 時間係? 搵得返當日popo指揮官

tui

check唔到 1）日落時間2）睇live
now個live 去到尖沙咀已經天黑

收皮

2019年08月11日06:58:34 PM 日落

push!!!

屌佢老母

好撚黑暗...

3毛自爆
連仔唔好再只針對p牌啦
多人負多人封既唔該清左佢

4個字
欲蓋彌彰

一個未來嘅真民主女神

反而想知段ig片點樣流出
Ig video過左24小時睇唔番, 得archive有, 即係有人login左彥琳ig, 再報料放番條片出黎？ 仲要係用人地電話錄（有巴打出左post），即係彥琳自己電話都唔會有底（除非save番落電話）

求解答

黑警還命呀一定要沉冤得雪

霖對唔住打錯佢個名

giordano門口/ 附近有機會影住佢被捉走

有人話佢 8月11被捕 (之後入女童院 住一個月 9月再出返黎) 入女童院既資訊可能都係假

之前邊個話朋友個啲ac, 今次真係block得

當日現場指揮官就係佢老母男朋友，彥霖從佢老母男朋友口中得知警方一些行動，從而殺身之禍

意識堅強到咁你同我講佢轉頭變咗全身赤裸浮屍？黑警食屎啦

香港女兒，我哋要幫你搵出真相

我覺得直接做成他殺, 扮俾藍絲殺
然後話調查中
拖到無人記得反而仲好過扮自殺

想問佢朋友去左邊?
乜唔係話佢唔撚care示威?

有冇人整英文字幕

亦有可能

推到全世界都見到

大家有冇諗過彥霖阿媽都可能已經不在人世，更新fb嘅可能係另一個人⋯⋯

綜合各方消息，有理由相信而家有一班人會用私家車捉走少男少女去強姦雞姦，然後殺人棄屍，唔排除佢同依件事情有關連。

班狗應該無諗過查依班人，或者可能默許依班人既所為去報復，或者是同黨，或者是班狗唔知有批咁既人

正如香港咁多偷竊搶劫案，99%班狗是唔會查，唔會拉到人，因為班狗完全唔想做野，只有傳媒報導過既case先會「特別處理」

乜9

成街cctv無部影到？

應該係8月11

肯撚定有古怪

每一個仇我哋都會報！

應該唔係當日19號既片, 衫唔同..
聽語氣完全唔似會因運動而自殺...

Diu..,

填命呀冚家剷

仲記得有位自稱朋友 紅色大字咁話佢冇去示威果啲

依家一見到佢個樣就想喊

會唔會係彥霖發現左黑警秘密已滅口

疑點極之多嘅兇殺案 有邊個兇手會留下咁多疑點比人知 根本就有人想暗示就佢殺

咁條片都真係無證據話佢去示威既
佢都係聲稱行街路過 (留意裝束)
同埋講咗幾句支持說話

呢d係死前既片 咁撚樣會自殺？係咪當全港人智障

個段時間就係黑警亂鳩咁拉人

要贏今次

mon po狗仲有少少人性就出嚟篤灰 否則一定有報應 全香港幾百萬人日日咒到你哋仆街冚家剷

黑警殺人填命

佢得15歲咋，死仆街

條片唔係話 811個陣拍架咩？

邊個會back up人地ig story

睇到好心痛

15歲思想咁成熟，更加顯得出你弱智

已block

係係咪低能？

Block左唔夠
其他人唔知 要好似警察濫暴資料庫咁
幫佢地整番個連登狗隻 5毛資料庫

整合po有一部份
但未有人cap低全部

遲啲見到佢留言再回覆同其他講

完全唔夠膽睇

其實佢學校有無朋友
點解無人出黎講過野

好

一定要推

佢老母仲話佢冇出去
佢話等指揮官
會唔會咁樣出事...

唔儲係自殺啦屌 咁得閒整hashtag咩

推呀 段片唔敢睇 實喊到仆街

有好多狗想轉focus

不知幾可愛

有同學爆料 最後見到佢係 調景嶺地鐵站出現 經過商鋪有 爭鮮同鴻福堂 HKTV mall CCTV 有影低請廣傳開去

屌你老味咁撚多狗上水嘅

督晒d狗ac出黎mon住就知班狗想點

調景嶺站 爭鮮 鴻福堂 HKTV mall CCTV

黑警先會咁兇殘
國安對大陸人就惡點會咁對香港人

反轉去諗 轉一轉個方向
其實霖霖呢件事似係有一個message 俾緊我哋！

你老母俾狗屌

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!